如果長毛擺酒嘅話......

會唔會喺門口擺個紅箱之後開咪叫：「紅箱！入錢！入錢！入錢！」？

我屌你班蛤蟆呀？你有錢？我唔要呀！

六隊六弟

求偶？太遲！

寫多個名保住間公屋

坐過監未

喂阿哥....你結過婚未呀, 冇就收皮啦!

求偶

屌你奶媽？

敬酒嗰時曾鈺成會大叫:
梁國雄先生請你坐番低